---
title: AJI Banda Aceh - Mentoring 2-4 Mei 2012
date: 2012-05-02
categories:
- laporan
- mentoring
- AJI Banda Aceh
layout: laporancmb
---

* Via surel dengan [Anggara](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Pengguna:Anggara)

**AJI Banda**: Ada kendala teknis di lapangan. Kesibukan Pilkada dan Gempa kemarin sempat menyita waktu. Juga ada masalah kapasitas penulis analisis medi, selain itu juga ada masalah Website. Akan segera dituntaskan dalam pekan ini. Kami berusaha menyelesaikan masalah teknis.

Ada 70 berita dalam bulan Februari, 64 Maret, sekitar 60 pada April 2012. Kalu tim koding dari AJI Banda Aceh, tapi ada kita libatkan juga dari peneliti media dari luar.

Dalam FGD pemantauan pertama, kita libatkan para pemangku kepentingan dan teman dari Dinas Syariat Islam dan masukan dari Dewan Pers. Hasil pemantauan akan dituangkan dalam newsletter dan inilah yang yang agak molor terbitnya. 
